周梓樂呢件事一定要中英內外無限煲大

國際線有國際線做
香港主線有主線做
大家一定要keep住呢團怒火

好嬲呀
已經有證據佢係俾人推落去
有證據黑警耽誤救援工作
仲有黑警講大話無入過停車場

推到黑警交人

首先要領滙公怖其他關鍵cctv

肯定同721一樣消失哂啦

推

Tui

想問邊到有證據

利申想問清楚

8/11/2019
周同學悼念會

時間：8:00pm
地點：將軍澳尚德停車場
*請自行準備蠟燭
#8NOV19 #將軍澳 #追悼會

希望佢屋企人或者律師會提出要求